陳奕迅 佢嘅歌聲值得響徹呢遍土地

一代歌王 當之無愧